見死不救算唔算謀殺？

問下果個曾老師

咁你睇電視望住d人質比isis處決 都叫見死不救 咁算唔算謀殺？

救唔到仲要自己害死自己算唔算自殺？

在非洲，每六十秒……

知唔知咩叫謀殺

最後掂果個就係謀殺犯

所以話 讀書係幾緊要

啱呀

見死不救，又唔係處心積慮
既然無謀，又點成謀殺呢？

老馮要救你？

樓豬話你唔救佢就等於殺咗佢

你咩身份同埋咩場合先